[廣傳] 621 分工方案

推！！

最好印埋到時傳閱

印定係金鐘門口派,好似入場指南咁!!!

有冇佛經團

推！